想睇利榮gay今場精華

成場忍住唔讚猁又不時讚下熱狗 去到最尾沙拿反cup終於忍唔住爆咪 再到臨完場一個十二嗎被迫和 想睇利榮基全場精華

想重溫

搭單有余sir都照要呀

上場對金曼已經係咁
4:1 J到射
4:3 死狗淆底

正宗臭痢狗格

狂讚懦夫雲先好笑

今場踢得好係真 係最尾又柒翻 不過猁榮基真係次次忍住唔射好撚辛苦

希望堅持讚到完季

一日有基哥哥講波真係好正

瘀蛇都係猁啦扮持平

余蛇好識波架

魚sir條撚屌真係世界級，未見過一個評述員可以主觀到咁

佢勁過菜肉魚

瘀蛇話一就一 邊隊勢好捧邊隊

魚sir: 嘩我明辯擂台個波膽就咁就搞死左

余蛇無料都照串人

讚利又屌唔讚利又屌

唔撚得？

笑撚死

推到有link

菜肉魚勁d
成日唔駛忍口直接讚畜牲踢得好

我未見過有人講精華可以一出場畫面就同你up左賽果先

明係屌你班狗仔，咁點？

樂視三傻

4:3 死狗淆底
有聲

樂視究竟養埋幾多智障，弱智明、猁榮gay、低智超、李偉豪

低智超話大衛路爾斯穩陣，又話達哥斯基踢法似李偉豪

李偉豪話曼聯進攻節奏快

樂視

利榮基真係白痴食屎大. 樣衰, 聲衰, 講波衰,

班友根本無做功課離撚晒地
認到球員都偷笑 成撚日講相反既野

只睇Ricky 同丘建威
佢地兩個間唔中啲鳩up好好笑

猁榮基呢期正常番啦 間唔中都有講番啲人話 無咁偏幫猁
係個個濕鳩余sir 偏頗到仆街 好撚銀耳
幾時炒左余sir條仆街

英超波其實係咁依留意下都得啦，有乜功課好做，成日講下花邊新聞當係真

年年鳩up迪基亞轉去賤種，依家咪又係踢緊

高志超真係最垃圾o個個
其他人再偏都至少聽得明佢講咩
條垃圾講野一舊舊好似含住碌撚咁
又勁偏阿仙奴 我係阿狗都頂佢唔撚順
深夜d波 係621既都好地地
係623 624講d中下游波把死人西聲好似瞓撚住覺講波咁
擺撚明hea講

最愛陳葦茹，我茹🤟🏻

鄭兆聰真係幾好 哎呀呀呀

好中意聽南美聰既英文

成日一輪咀懶係講得快以為好撚勁

其實把聲又柒又成個細路仔咁

原來而家講波佬咁低level,其實依到在每一位都上得去啦咁

連登仔做唔做到猁榮基果種搞笑牙

費綿奴

仲有佢講每一場都可以講到好肉緊

琴晚91分鐘猁榮基：仲有兩分零鐘時間，睇下熱刺呢面做得d咩喇

之報就輸12碼

嗲lee吖ly

係 成撚日劇透

也也

呢條友最撚廢

有聲

成班講波佬 笑到我仆街

Or

有聲既屌

猁榮基次撚次咳都對撚住個咪咳

kane唔入12碼同沙拿90分鐘入波個陣
兩條猁撚係到鳩叫

幾件都係咁
唔識離咪咳
換人講果陣收哂D雜聲
勁唔專業

余蛇真人係咪都係咁串

係爆撚左咪 分唔清邊撚個嗌

泥爾馬

迪路菲奧過返英超

利榮基最經典係有次唔知對邊場
話高普可能會帶d舊部黎利記
佢講國師都算
無啦啦講咩利雲度夫斯基
我聽到都覺得臉紅尷尬
難為佢up得出口

今晚要番去睇重播

建議你返去睇曼痢個場下半場
痢4:1 同 4:3 個陣個反差大撚到
典型痢狗，贏就大大聲、一驚輸就鳩都縮

佢呢排學忍住唔打j 又讚下其他強隊 點知最尾都係頂唔順爆撚哂咪 亢奮到呢

同市光榮

佢講得肉緊其實都係好事
佢有時輕鬆鳩up拍住丘建威都幾好
宜家最好應該佢兩個

有時621佢有份講都會覺得唔撚係掛

咁果兩下都震撼嘅的而且確

真 最好嘅組合

余溢明痴撚線
第一球十二碼話旁證幫手拖時間搞到KANE射得唔順,要請佢食飯
第二球十二碼佢就狂屌球證話要扔佢雞蛋爛菜

之後判多個12碼個陣
係咁講插水
兩條友頹晒
明顯撐猁 所以咁頹

d猁都一擔擔咁撚on9

利榮gay其實呢期好左，除左講利贏波時特別high之外講其他列強都好持平
余蛇先痴線，聽佢講獌好似世仇咁

佢記19000啲衰野好清楚 做猁仲要記埋人地啲野 好專業

呢啲睇到厭哂 有無人有新片

留名

痢榮基都仲叫有少少職業道德，都盡量扮唔係痢迷

余溢明條撚屌直頭連扮都廢事

oiyo oiyo oiyo

Lm

佢講獌真係腳腳波都jer撚住晒

一陣cut尋晚場波上黎先
真係中肯到

等你

樂視而家邊個講得最好 丘仔呢排失魂

成班都好廢 有時閒日深夜場何輝黎講 班垃圾完全比下去

最尾2:2果下慘笑真係好撚7

利榮基（興奮）：摩連奴見到又話你小醜架啦

失魂都正過班撚屌

葦如最衰就係用詞太少

下下都 : 呢個攔截好關鍵呀

依句野場場都講幾次，聽到厭

條臭鳩猁😂😂😂

何輝搭鄭兆聰咪正正常常

我唔明丘健威成日讚熱9既阿里 明明就好廢

明明山狗都唔係踢得特別好，都可以J到成地都係

仲係阿狗果陣都係成日讚架啦 根本條友隊隊都j

有片j未

推到有片

睇緊 原來條利榮基話咩熱刺作客晏菲路25年剩係贏得2次
過左5秒就雲耶馬世界波

咁最後都係贏唔到

另一痢既特徵 j歴史
上次對鏝 拎成百年歷史既對賽成績嚟講我dllm
以為球迷弱智？

話哂以前隊友
南華四大天王

最撚好笑係高普鳩跑個幕 基哥得戚到串摩狗 轉個頭做左笠聲狗

佢最柒一定係同市光榮論

肉魚仲要成日認錯人叫錯名

南美聰好cute

黑黑地真係成個南美人

咁佢真係南美人

究竟阿狗對史雲斯個阿叔講波個阿叔乜水

聽得好辛苦

我都想知 把聲好陌生

第一次整 條片可能有d低質 頂住先

已經睇唔到

咁快封左
要點搞

睇唔到

好想瘋狂j基哥

大鳩魚早幾年成日溝亂 拉美利斯 同 米拉拿斯

頭先睇返重播
1.最嗌爆咪嘅應該係丘建威 痴撚線
2.余溢明係咁屌球証旁証 拉美拿，真係怨婦一撚樣，偏頗到仆街

丘仔持平啲 隊隊都嗌

廢老

推

今季好似試過丘建威+南美聰+陳偉豪 好撚正

好想睇

起碼唔會偏幫先 睇余蛇係另一個層次

咁佢講到明自己係利迷 好過猁榮基

係咪得佢先夠膽玩鳩大哥魚

珍

大鳩魚好撚鐘意同一場波
一時叫米拉拿斯 一時叫米拿拉斯
有時做精華節目都係咁

係

仲有伊巴謙，孟加拉

好想睇片

唔認猁迷 只認森林迷 好撚肉酸

返去再up過

我地榮基好可愛

有同好

揸住聖旨 你唔敢郁佢

榮基唔係猁既波都唔會講夜過1.

盧家古

up 去clippituser.tv

老老實實 我地榮基eq真係好高
你班友成日恥笑我地榮基 都無阻我地榮基豪情奔放

佢哥斯達黎加出世

想知點貼片先唔會比人封

榮基係咪連登仔牙

長大先岩。細個移民過去

所以咪話佢好正

有冇榮基後援會

係架，連登基本每一個都屌暈晒 我諗係得何輝冇人屌

今次得喇掛

ban左喎

1分鐘即bam

要點先up到 明明已經reverse左條片

利榮gay MON實你

丘仔同南美聰一齊講就算邊隊對邊隊我都會睇

何料都有人屌架

點先post到

召換高手

好想睇牙吊

Dailymotion 啦
再唔係up上pornhub, thisav, avgle都得

up去dailymotion啦屌 實唔會bam

得喇掛

菜肉魚仲未分到曼聯曼城

唔夠喉 有冇多d

人地丘仔嗌完仲笑緊興奮緊 余蛇同榮基係死狗咁講球波

你D片點錄

係囉想睇埋沙拉反cup爆咪

繼續推

榮基場場都咁真係有排j

果段有d長 我由84分鐘開始錄 唔知點cut 所以無放了

唔洗cut 直接黎

榮基死撚晒狗

你捧垃猁都唔係問題 問題係人地入完波你即刻死狗咁講波真係好難唔笑鳩你

真性情 真痢

原來仲有死猁狗係度負皮

明白佢心情 果下好難忍

karius唔失位都救唔到啦
夾硬又要搵野瀨下

外檔西返入去 施文咬腰先救到

榮基你還好嗎

有無人仲想睇

ME

感謝

由第1球12碼果到到完場好無

姓余條撚樣臨尾屌球證屌到幾撚入肉

想睇十二碼個到

ready

又比？

戲肉到

now段片錄出黎太疾 key左落skysports既片到
仲有最尾無野睇 得9up

條臭鳩猁MISS 12碼果陣開心到 之後死曬狗

06:43 兩隻猁狗射曬精咁叫
09:18 臭鳩猁鳩叫怒屌球証

利榮基：作客晏菲路25年贏得2次
雲耶馬即入世界波
利榮基：第100球英超入球係第141場出現
kane炒12碼
利榮基：咁搞法 第100個英超入球未得 等下場對阿仙奴先算喇
kane 90+5 入12碼
利榮基：仲有兩分鐘既 睇下仲有無d野變化下
利記90+5輸12碼
利榮基：呢個時候先換路蘭迪 波都唔知掂唔掂到
set波比拉美拿 間接博到12碼

勁到
原來晏菲路指揮家係利榮基

利榮燈

返支那吧啦中国香港輝

正又有野睇

麻煩哂巴打

「拉美拿賽後會好大獲」
同濕鳩痢狗post入邊班怨恨傻閪講野一樣

好波

判第2個12碼,余蛇笑到

仆你個街 仲話唔係利撚 連今季被黑既場次都記埋

佢地係數據王

判第一球果陣人地丘仔都講左點解會比 榮基仲要係咁講offside喎 似足猁迷

咁佢都好過好多連登利迷架啦

真
wtsapp group有個利迷都係咁
個個都同佢講利有球員掂到波,佢就話簡尼越左位
loop左幾次

2:33果陣kane射失猁榮基即刻講佢既第100球要等到對阿記先啦

判第二個十二碼先最好笑 丘仔high左大叫 榮基又大叫講句下咩話又比

又諗返佢既同市光榮論

選擇性數據王

你夠唔夠膽再射中間丫

有冇巴打有買開樂視可以每個禮拜做猁榮基精華重溫 佢D reaction 笑撚死

比咗呀!? 又比!?

利榮基我覺得ok，有私人情感但講野其實冇偏頗，睇佢射唔出我地又可以笑下
另外冇越位單野原來邱sir即時解釋左，班利迷都仲可以周圍嘈話吹錯黑哨

最後余蛇真係痴撚線 旁証誤判唔單止要扔雞蛋仲要大大聲開旁証名，叫人認住佢個名，dllm爛仔打交咩

猁榮基真係猁狗典範

尋晚訓唔著又loop下榮基highlight

你都on9 邱sir邊lun個啊 一定正確?
MARK CLATTENBURG 夠話2球都系offside啦
出面reddit youtube twitter外國大把其他球迷都話黑哨啦

睇live笑到仆街

呢場算係經典之一

我仲要買左熱

記得有集明辯雷台兩條垃圾猁主持，猁榮基話自己係拜仁fans ，瘀sir就係猁狗

係咩???我剩係屌親既多數係猁

佢既外國球迷係猁迷

自已拉落去睇comment 當然你都可以話全部都係利迷黎

佢冇講錯，佢以前講德甲。
應該無拜仁fans

佢的確成日話魚sir 係利從而掩飾自己

話時話有冇邊場波係利記黑哨得益，好想知佢地會點講

『咁球證睇錯呢啲波 又好難講嘅…』

同市光榮論

😂😂👍🏻

以後有榮基講既波一定要睇

咁即係睇曼聯
佢成撚日講曼聯波

有次佢講完19000結果果場19000輸 從此之後9成19000波都係佢講

榮基講波係掩飾唔到自己係猁迷子 好容易被人篤穿

有時明明到時間隊臭鳩利都踢緊
但佢都係講曼聯

痢榮基 同 瘀溢明兩條賤種
講其他big 6見人落後緊就冷嘲熱諷
到痢狗失時就咁撚上心
係人都知你地偏頗啦
不過你咪偏頗囉
而家柒到應一應比人笑都係抵尻柒撚死

丘仔其實麻麻，但佢夾鄭兆聰特別有火花

樂視最好既應該係鄭兆聰夾何輝，不過只會係周中閪波時間先出現

丘仔拍埋兩條猁狗度即刻高幾班

鬼唔知何輝好咩 不過下下三四點佢先會講

就算自己捧果隊都未必起身睇啦

今集明辯雷台猁榮基話怕比人話猁迷，而瘀sir嬲到想殺人

怕比人話咁佢最後係咪都唔認自己係死猁狗

無計佢唔算係樂視果邊 凌晨波班友又怕眼訓 唯有呢個時候先聽到何輝

要求整個榮基每週精華

連自己撐邊隊波都唔敢認